「收皮啦」香港變蝗啦撚屌們 行動證明一切啊！

港豬真係好撚戇鳩啊！！！
每一次見撚到個狗府有問題淨係識用把口去屌
但係又唔撚行動去解決個問題
日日淨係識屌鬼

同啲尻閪老屎忽有乜撚野分別啊！！！
港豬係時候做下野啦！
個個都好撚似等比人屠宰既豬一撚樣！！
港豬唔係冇能力啊！只係個撚個都坐以待斃啊！

冇撚用架屌！！人人都等有人企出黎帶頭，個撚個都怕做第一個比人收皮先，鬼唔撚知槍會打出頭鳥咩！但冇人肯行第一步又邊撚到有人肯跟肯理啊！

做野啦港豬！情願得過且過定係盡力搏多次啊！成日係到話搏盡無悔，係唔撚搏盡啊?企出黎啦屌你老母！

個政府做啲閪野做撚到咁撚樣仲等?

無論邊個睇到都好我都想你班撚屌企出黎！
做一樣你人生最值得做既野！企出黎屌撚爆個垃圾政府！！！

同我推撚爆佢比所有港豬撚屌都睇撚到

推啊！

推啊

推啊屌

推撚到2047啊

推撚到個狗府收皮啊！

推尻佢老母啊

睇撚到未啊撚屌們！